I'm all out of love, I'm so lost without you

I know you were right, believing for so long

睇唔明，有冇中文翻譯

Sick 貨

I'm all out of love, I'm so lost without you
我用盡了愛，失去妳讓我陷入迷惘
I know you were right believing for so long
我知道妳是對的，一直堅信著妳

食女王

拿囝

Ah....What are you thinking of?

睇字已經諗起sleeping dogs

I can't be too late to say that I was so wrong

今天憶多當初 我只愛你一個

中文歌詞唱唔出果種後悔

放手後愛依然在
雪融了就應該花開
緣若盡了
就不該再重來

你還是住在我的回憶裡 不出來

英文廢